滬深交易所稱「同股不同權」垃圾股票暫不納入港股通買賣範圍

支那也不屌既垃圾

滬深交易所宣布，同股不同權架構，暫時不會納入滬港通與深港通下的港股通股票範圍，由7月16日起生效。

滬深交易所表示，自2018年7月16日起，恒生綜合大型股指數、恒生綜合中型股指數、恒生綜合小型股指數的成份股中，屬於外國公司股票、合訂證券、不同投票權架構公司股票，暫不納入滬港通和深港通下的港股通股票範圍，其他股票調入調出正常進行。

🇨🇳🇨🇳內地🇨🇳🇨🇳傳媒估計，這項宣布顯示，7月9日在香港上市，實行同股不同權架構的☭☭小米☭☭集團，暫時無法納入港股通範圍。

即係屌米係揾香港人笨

擺到明

多撚謝 777 同李屌加

而且仲搵強迫金接貨
強國人自己都唔制啦

狗也不屌

擺明將香港嘅錢有上冇落啦，仲要配合埋大家嘅mpf